意大利有個球員叫Chiesa

教堂

哈哈xd!!!

有個賤種叫Lamela

哈

有幾出奇, 費倫以前都有個前鋒叫基艾沙 喇

唔係叫車路士?

佢老豆黎...

世三係危險tim

係，冚家叫自己教堂，當自己係教宗？